{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_101528",
        "source": "도서",
        "writer": "김용철",
        "ISBN_ISNN": "978-89-3520-841-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "맛객의 맛있는 인생",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2010-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "코리달리스"
    },
    "text": "加平郡清平面湖畔路887に位置するカフェインコリダリスカフェは、雰囲気のある美しいビューグルメとして有名です。 カフェは湖畔に位置し、湖の美しい景色を楽しむことができます。 飲み物を注文した後は涼しい湖が見える野外芝生庭園で楽しむことができ、室内には1階と2階にも座席が用意されています。 カフェは毎日午前9時から午後9時まで営業しており、週末は延長されます。 グルムスムージー、イチゴラテ、マスカットエードは人気のドリンクメニューで、無料駐車場を提供しています。 カフェは採光がよく入る空間で、ふわふわした床と三角クッションに座ってコーヒーを楽しむことができ、子供も入場できます。 カフェの名前であるコリダリスはギリシャ語でひばりを意味し、「宝袋」「朗報」という花言葉を持っています。 カフェはお客様に癒しと安らぎをお届けするために最善を尽くしています。 カフェの位置はインターラーケンステイ(加平郡清平面湖畔路887)です。 カフェは毎週月曜日から土曜日まで運営されており、様々なメニューを提供しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "カフェインコリダリスカフェの場所はどこですか？",
            "answer": "カフェインコリダリスカフェは加平郡清平面湖畔路887に位置しています。"
        },
        {
            "question": "カフェインコリダリスカフェの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "カフェインコリダリスカフェは毎日午前9時から午後9時まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "カフェインコリダリスカフェの人気ドリンクメニューは何ですか？",
            "answer": "カフェインコリダリスカフェの人気ドリンクメニューはグルムスムージー、イチゴラテ、マスカットエードです。"
        },
        {
            "question": "カフェインコリダリスカフェで駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、カフェインコリダリスカフェは無料駐車場を提供しています。"
        },
        {
            "question": "カフェインコリダリスカフェで子供も入場できますか？",
            "answer": "はい、カフェインコリダリスカフェでは子供も入場することができます。"
        },
        {
            "question": "カフェインコリダリスカフェの花言葉は何ですか？",
            "answer": "カフェインコリダリスカフェの花言葉は「宝袋」「朗報」という意味の花です。"
        },
        {
            "question": "カフェインコリダリスカフェは週末は営業時間が延長されますか？",
            "answer": "はい、カフェインコリダリスカフェは週末は営業時間が延長されます。"
        },
        {
            "question": "カフェインコリダリスカフェで提供される座席の種類はありますか？",
            "answer": "カフェインコリダリスカフェでは1階と2階に座席が用意されています。"
        },
        {
            "question": "カフェインコリダリスカフェの雰囲気はどのような感じですか？",
            "answer": "カフェインコリダリスカフェの雰囲気は採光がよく入る空間で、ふわふわした床と三角クッションでコーヒーを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "カフェインコリダリスカフェでは癒しと安らぎを提供していますか？",
            "answer": "はい、カフェインコリダリスカフェはお客様に癒しと安らぎを提供するために最善を尽くしています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 333,
        "QA": 493
    }
}